{
  "ID": "ID",
  "Created at": "创建时间",
  "Updated at": "更新时间",
  "Brand": "品牌",
  "BrandCount": "品牌数",
  "Image": "图片",
  "Type": "类型",
  "Model": "型号",
  "ModelCount": "型号数",
  "Number": "库存",
  "Unit": "单位",
  "Product area": "产地",
  "Price": "对接价格",
  "Price a": "A价格",
  "Price b": "B价格",
  "Package": "包装",
  "Supplier": "供应商",
  "Repository": "仓库名称",
  "RepositoryCount": "仓库数",
  "Oil": "油脂",
  "Size": "尺寸规格",
  "Inner diameter": "轴承内径",
  "Out diameter": "轴承外径",
  "Width": "轴承宽度",
  "Weight": "轴承重量",
  "Days": "货期",
  "Comment": "备注",
  "Extra1": "备用字段1",
  "Extra2": "备用字段2",
  "Name": "API名称",
  "Data url": "API地址",
  "Auth url": "认证地址",
  "Data Params": "请求参数",
  "Auth Params": "认证参数",
  "Translate": "转换规则"
}